Тестовое задание для кандита Senior PHP Developer в usend.ru
============================

СТРУКТУРА ПРОЕКТА
------------------

      components/             компоненты
      config/                 конфиги
      controllers/            контроллеры
      core/                   ядро мини-фреймворка
      
          Application        базовый класс прилоежния
          ClassLoader        загрузчик классов
          Controller         базовый класс контроллера
          Fw                 базовый класс фреймворка (аналог Yii)
          WebApplication     веб-приложение
      
      models/                модели
      runtime/               логи приложения
      src/                   функции
      vagrant/               настройки VAGRANT
      views/                 вьюшки
      web/                   публичные скрипты


ЗАВИСИМОСТИ
------------

Полный список зависимостей можно посмотреть по рецептам Chef в vagrant/cookbooks/recipes.
Кратко список такой:

    * apache v2.4.29
    * PHP v7.2.15


ЗАПУСК ПОД VAGRANT-ом
---------------------

### Необходимо установить на хост-машине

    * VirtualBox >= 5.2.18 and Extension Pack
    * Vagrant >= 2.1.2
    * Account on https://atlas.hashicorp.com (без аккаунта у вас не зальется Box)
    * Прописать в hosts '171.10.1.10	usend-test.local'


### Быстрый старт

    git clone git@bitbucket.org:egor_kovyazin/usend-test-job.git app && cd app \
    && git submodule sync && git submodule init && git submodule update \
    && cd vagrant \
    && vagrant plugin install vagrant-omnibus && vagrant plugin install vagrant-vbguest && vagrant up
    
    echo -e '\n# Test project for usend\n171.10.1.10 usend-test.local' >> /etc/hosts


Когда Vagrant успешно подымется (завершится vagrant up), проект будет доступен в браузере по адресу http://usend-test.local


О ФРЕЙМОРКЕ И ПРИЛОЖЕНИИ
------------------------

Фремйворк Fw - это самописная штука, а точнее: сильно упрощенный Yii v1 (написан специально для тестового задания).

САМО ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ
---------------------

  Есть приложение, которое показывает рекламные объявления.
  Информация об объявлении хранится в базе и отдается через кеширующий демон.

  В системе есть две PHP-функции для получения данных объявления. Они достались в наследство из старого кода, их нельзя переписать и надо использовать как есть:

  1. Получение данных об объявлении из базы

      function getAdRecord($id)
      {
          // пример ответа
          return [
              'id'       => $id,
              'name'     => 'AdName_FromMySQL',
              'text'     => 'AdText_FromMySQL',
              'keywords' => 'Some Keywords',
              'price'    => 10, // 10$
          ];
      }

  1. Получение данных об объявлении из кеширующего демона

      function get_deamon_ad_info($id)
      {
          // пример ответа: строка разделенная табуляцией
          return "{$id}\t235678\t12348\tAdName_FromDaemon\tAdText_FromDaemon\t11";
      }
  
      где колонки:
      0. id - объявления
      1. id - кампании
      2. id - пользователя
      3. название объявления
      4. текст объявления
      5. стоимость объявления в $


##Нужно

  Спроектировать и реализовать бизнес-логику работы с объявлением (без фреймворков)

    1. Получить объявление из базы или от демона
    2. Реализовать работу с валютами (у нас таблица фиксированных курсов к доллару)
    3. Писать в лог факт обращения к источнику данных (база или демон)
  Надо сохранить время запроса, название источника данных (точное название PHP-фукнции) и ID объявления:
  "[time] getAdRecord(ID=1)"
  или
  "[time] get_deamon_ad_info(ID=1)"
  Мы используем какой-то гипотетический логгер из внешней библиотеки, который ничего не знает о нашем коде, и дописывать мы его тоже не можем:
  $logger = new FileLogger('/path/to/file');
  $logger->log('log message');
  
  Необходимо иметь возможность централизованно включить/отключить логгирование во всех частях приложения.
  
    4. В качестве бонуса можно написать модульные тесты на phpunit


##Результат

  В качестве результата для проверки работы системы, необходимо создать страницу просмотра объявления, где вывести название объявления, текст и его стоимость в рублях.
  НЕ надо прикручивать MVC. Простой скрипт, который показывает как работает созданная вами система.

    для запроса /?id=1&from=Mysql
    ответ:
        <h1>AdName_FromMySQL</h1>
        <p>AdText_FromMySQL</p>
        <p>стоимость: Х руб</p>

     для запроса /?id=1&from=Daemon
     ответ:
         <h1>AdName_FromDaemon</h1>
         <p>AdText_FromDaemon</p>
         <p>стоимость: Х руб</p>

  Интересует более системное решение, нежели сделанное в лоб.
